Roland fp 10/30 二手

有無巴打知邊到多二手買賣
用緊嘅巴絲都可以講好唔好用

想自己屋企學下彈琴

用緊 不錯

唔好買二手啦, 新都係幾千, 二手平得幾多
去人屋企試又唔夠喉, 又無保養
你仲要call 車又搬又砌
call 細van 又無保護, call搬琴公司又貴
無盒裝住一陣撞一撞就仆街

絲打有道理
收到
你用緊咩？

我都有打算買FP30,
但今年出左新款FP30X(一定貴D),
多左音色同藍牙audio, 我想睇定D個價先